[突發]離岸人民幣大升

咩原因

TRUMP POST

簽約了

Donald J. Trump
‏@realDonaldTrump

Getting VERY close to a BIG DEAL with China. They want it, and so do we!

究境開戰到而家講佐幾多次？

連燈仔已敗

唔知佢今次係真定假

不過我已經夾死了

離岸人民幣急升逾500點子 恒指夜期升超過300點

美國總統特朗普表示，與中國達成一項重大協議的日子已經很近。外電指，美國談判代表提出將取消原本在本月15日對中國加徵新一輪關稅。消息刺激離岸人民幣一口氣升穿多個關口，升至6.9741，升超過500點子。恒指夜期升超過300點子，較早時報27328點，升327點。

2019-12-12 23:09:31

殺淡淡

去微博睇過
無論人民幤升同跌
佢地都兜到

完了吧,如無意外

慘慘買咗牛牛過夜

so do we 似真簽第一階段

留意侵哥Twitter。一切以Twitter 為準。

第一階段for 選舉 第二階段先刺激

唔好精神勝利

燈力加持

吹Fake News，未簽

放心啦, 今次簽唔簽個市都升

就到15號

簽咗等睇點賠款

簽左了 唔信就算

推

隻隻外幣都升

見d兌換店 換人仔個價同上星期 都冇咩分別
都係買入907，賣出895 咁上下

到底對咩人有影響⋯

利申：唔太識呢d